正式宣佈DC MARVAL是一家

由 JL 開始見到華納好比心機咁轉型Marvel 風，今次套水行俠終於令我覺得係迪士尼同Marvel 出品，以後唔好再話 Dc 黑暗啦，依家大家都係一家人了

救命，岩岩睇埋Shzam, 真係冇得救

shazam

So dark. You sure you’re not from the DC universe?